大角嘴6架警車沒收物資

自推
之後最好自己物資自己帶

真係狗

收左會去邊?
同埋憑咩收人地私人財產?

push, call 議員

人無事就得物資幾多都有